食得好健康個鄧智堅真係好撚樣衰

最緊要好玩已經覺得佢好浮誇

拍埋袁文傑身邊又矮又細路

個樣好小人feel

第一眼睇仲以為係鄧一君

滑稽版江華